[突發］ 灣仔起步突然宣布解散

香港警察國安處今晨拘捕 53 名民主派初選組織及參與者，指控他們違反國安法，當中包括灣仔區議會主席楊雪盈。由她牽頭成立的地區組織「灣仔起步」今晚（6 日）在 Facebook 宣布，即日起解散組織並停止運作。

「灣仔起步」指，各個成員會繼續擇善固執，以其他方式延續並守護社區，呼籲市民不要心灰氣餒，「砥礪前行，望香港人能繼續互相支持，守望彼此…」

邊個仲話香港有救?

以為解散左就唔追究咩

灣仔起步係地區野合作炸喎
屌你老母而家係咪而家只可以舔共賣屎忽

係

鬥完黃下次就鬥紅

解散都無用 人治社會配垃圾狗官 玩你唔需要道理

你覺得香港仲會講道理咩

眼殘負皮左SOR

下一步到區議員

respect

一眾法律界人士，每日都仲係法治社會緊
一眾醫療界人士，每日都仲救緊香港

講撚咗
你留港就預撚咗有排受！
今日好撚慘？CLS？
啱啱開始咋
你選擇留低就慢慢受飽佢喇

算數啦大家快啲走
戴耀廷之前又唔走而家留喺度等打靶啦

楊雪盈領頭，灣仔起步全力撐初選
而家先解散其實都真係無咩用...

如果處理民生都唔得
咁香港人真係可以走得

一早就要，而唔係XXX都唔得，真係要走
條線愈退愈後

感謝邱汶珊，之前有幫過朋友

民賤聯、公聯會 處理民生就係一定無問題
但黃底議員當選後處理民生事務 一直都有唔同大小問題（製造問題嗰方係政府）

依家第一批拉曬籌劃、與於初選嘅人
下一批一定係攪有份幫手舉辦、令初選順利進行嘅人 － 幫得手嘅都係黃、同埋同意挑戰政府嘅人、組織、機構，有咩可能會因為宣佈解散咗就唔攪你

「香港人真係可以走得」由第一日國安法實施就已經係事實

為咗反處理民主 甚至可以寧願縱容凌晨賽車

你有病？

遲啲某啲傳銷公司同政府勾結, 攞撚咗啲資料,
借財仔都仲得

楊雪盈應該好恐慌, 入埋醫院

保釋咗？

入醫院起碼有單人床瞓有正常廁所用呀嘛

有追溯期

遲下泛民總辭都係告埋顛覆國家政權

完全唔明依家解散嘅用意喺邊
根本要搞你嘅
幾時都搞得

有無追溯期其實係偽命題
事實係支共要搞你，隨便都可以安個罪名俾你

得啦
連登唔好講任何嘢害到自己啦
起底真係好撚易

灣仔起步
（未起步。。。🙄）

唔做又死做又死

我哋要一齊繼續守護香港

以上係今日第一個笑話

前線->立法會議員->黄KOL e.g. 黎智英->黄店+區議會
下一步：黄平民？

解唔解散其實意義唔大，純粹自我安慰以為會減低風險

區軒同趙家賢做完初選都馬上推出民主動力，咪又拉你

高風險人士真係懇請你哋盡快離港，唔想又見到手足要追住你部囚車講加油啊

以下係幾個高危平台：
1. 所有今次大勝嘅區議員及其議員助理
2. 蘋果高層及其編輯
3. D100 一眾主持及負責人
4. 立場新聞負責人及其編輯
5. 幾間大名嘅黃店及其負責人

真心希望你哋馬上離港，冇人會怪你地，只想你哋一生繼續平安

一眾法律界人士，每日都仲扮係法治社會緊
一眾醫療界人士，每日都仲救緊香港人

依類人最鍾意為自己所做嘅嘢講好話，究竟有咩說服力？例如：

青永屍：香港樓市永遠都係咁正面
7婆：香港靠祖國會繼續繁榮穩定
共匪：新冠病毒係由美國輸入的生化武器

唔出火魔根本唔驚...

醫護，連登

一個組織要解散唔係一個人嘅決定 都唔係淨係一個人負責

同眾志 或者其他關注香港民生 民主嘅組織一樣
佢要顧及每一個成員 咁去做呢個決定

我覺得應該尊重返呢堆人/組織 嘅決定
矛頭指返向港共

唔係可以點，就算明知中國得人治，維權律師都係繼續做落去

咩叫冇用?? 咩叫有用??
唔解散 係想佢哋繼續運作??

黨安法當日定前夕都一堆組織宣布解散
我覺得呢個決定係對一班前成員負返有限度嘅責任喎~ 有咩問題?

有問題嘅一定係支那 同港共

灣仔起步對光復灣仔係好重要

Push

正解